點睇鑑鈔鈀搞鳩馬雲手足

阿里旗下淘寶天貓 明年起列澳門作「國內包郵地區」 香港冇份

我地要嘅唔係換本招股書咁簡單，而係要重奪返香港金融主導權。方法就係要發動一場你我都做到嘅金融制裁。

今次，我地專登搵專業法律團隊起草呢份詳細投訴信，指控螞蟻嚴重違反有關制裁嘅上市規則，有興趣嘅巴絲可以自己睇。

無論螞蟻係姓「国」定係姓「馬」，以後應該再冇嚟香港cap水依支歌唱。

回力鏢